支唔支持美國取消香港獨立關稅區地位？

支持，同中國攬炒
唔支持

有無共識

討論下你哋嘅論點
幾時取消最好 係咪愈快愈好
咁香港咪無哂利用價值

支持 因為係香港唯一贏到同確切打擊到支那嘅方法

無左仲有咩牌?

好似無
自由兌換美金？

非常支持
置之死地而後生
只有真正傷到支那利益佢地先知驚

話就話攬炒姐，萬一真係取消到時大家都唔好受，香港都唔再特別，我覺得到時大家一定會後悔，到時根本同中國其中一個省冇分別，如果中國有方法喺其他地方攞到美金或者美金唔再係大佬或者有地方幫佢洗到黑錢香港根本就冇利用價值。

連登狗弱智仔

仲問？
一直等緊

話就話攬炒 跟住大家開唔到工叫人做food panther

之前Twitter 好似有外國人投票

冇咗就唔係我哋諗 仲有咩方法搞支那啦
係支那要諗點樣搞返好國際關係...

唔支持，提防坡狗漁人得利

吾支持

利申：吾想攬炒

令到香港冇利用價值咪就係攬炒既目的囉

你最大一張牌但係搞唔死佢
姐係玩鋤大D揸住隻大D但係結唔到就亂咁出左

香港咁落去又好咩
黑警城市 加快被赤化 遲早咪又係會被當做支那一個城市

倒不如宜家取消左搏支那收皮
就算一窮二白都起碼有機會爭取到想要既野

我覺得如果全世界想支那收皮，香港有無獨立關稅地位佢地都可以令支那收皮。根本而家全世界仲睇緊支那既勞動力同消費市場，只要全世界都想要支那既消費市場同勞動力，我相信無左香港既獨立關稅，都會有其他地方代替。取消左獨立關稅，唯一可以攬炒到既只係香港既藍絲，但我地就亦都會100%變成支那既一個城市。

香港一日有利用價值 大陸就會咬住香港唔放
大陸唔放口 香港自由一點一滴被剝削
到最後香港會被大陸全面滲透 完美變成香港市
呢個境況先係對香港最深遠既影響 可謂永不超生

況且大部份人根本響目前呢個香港都係冇乜前境
尤其係年輕人
你地有咩可以輸? 驚你手上果幾千蚊資產冇左一半?
驚冇左份萬幾兩萬蚊返六日仲要被人屌既工?
外面有D人連命都唔撚要
你竟然連坐上賭台同中共對賭既膽都冇

置之死地而後生係唯一方法
死幾耐冇人知 可能係十年 五十年 一百年
但係冇自由既香港就一定係永遠既死

政府點解要投降嘅？😂就算香港變荒地 中國都唔會投降，咪撚癲啦你 戇鳩仔or閪

咁試下咪知囉
支那大把偷既技術係經香港送上去
咪睇下會點

又一個白板ac

樓主民意佔大多數
連登仔支持美國取消香港獨立關稅區地位

你既諗法就係香港人既諗法
想攬炒但唔好炒埋落自己到

就係要香港經濟收皮都要同大陸攬炒
講明先呀 香港經濟真係會收檔 增長不再 唔係講笑
但支那一直想複製但複製唔到既香港冇咗 白手套冇咗 佢就好撚難頂 美元外債一違約 外國唔信你 要借外匯又難咗 惡性循環
就係要唔好受 一齊仆街
用其他方法?得既 上海 前海 澳門 十四億人加第二大經濟體 一早得 但事實係廿年都唔得呀

支持